想請問有電池比較耐用既手機型號推介

用開部手機螢幕崩崩地
所以最近想換部手機
最希望係舊電池襟用D..
咁樣我玩一隻2D GAME 偶像夢幻祭(應該唔係需求好勁既GAME)
就唔會太哂電
而家用緊果部HTC E8玩一陣隻GAME就好熱同食電好快
巴絲打們有任何推介嗎???

植入式廣告

打手！

Nokia

轉玩roller coaster tycoon